
                      ¡Gran película! Tiene un ritmo lento pero, aun así, me ha tenido enganchada a cada momento. También ha habido una gran actuación de los actores. Genial. ¡Muy recomendada!
        
            